我真係好垃圾 好易比人睇穿

忽冷忽熱 忽然唔見人 唔知你諗咩
每當我心灰意冷 心淡 唔想理你甚至唔覆你既時候
你又搵番我 講哂我心傷面諗咩出黎
真係好黑人憎 好唔鍾意比人睇透哂咁
然後又原諒番你

不停loop....

成日咁心軟 好辣殺

搵過佢鍾意你多過你鍾意佢嘅人就贏

邊有贏唔贏嫁 當你遇到個鍾意就唔會計較輸贏

我都想 請你愛我 請你愛我 因為 被愛的快樂更多

好無用 個個都睇死我會理番你
結果真係咁

然後 每次話心淡 唔再覆佢
啲死八婆一定話 算啦你 次次都咁講

無用 辣殺！